點解調景嶺同油塘地鐵站都係黃色😫

唔係話鄰近嘅車站唔會用同一隻色架咩

搞到我成日以為到左，但其實仲有一個站

同一隻色咩 可能我個腦補左

其實係你睇錯 真係2隻色黎
不過係好鬼似

調景嶺站 偏青色

因為呢個私有化後既起既站

Ict?

太子同旺角都好撚似
成日轉錯車

屌你 牛頭角 同 觀塘一樣色 同景